# ระบุอุปกรณ์สายบางรุ่นจะไม่ได้อัพเดตAndroid Wear #
ที่งานประจำปีนี้ประกาศเปิดตัวซึ่งจะถือเป็นอัพเดตใหญ่ครั้งแรกและเตรียมที่จะออกในปลายปีนี้แต่คำถามก็คืออุปกรณ์สายทุกรุ่นจะได้อัพเดตรุ่นนี้หรือไม่ซึ่งเว็บไซต์รายงานข่าวไอทีสายอย่างก็ออกมาเปิดเผยข้อมูลที่รวบรวมมาจากผู้ใช้ในแล้วว่าอุปกรณ์บางรุ่นจากบางผู้ผลิตจะไม่ได้รับอัพเดตดังกล่าวนี้
จากรายชื่ออุปกรณ์ที่ถูกเปิดเผยออกมาดูได้ที่มาส่วนมากจะอยู่ในสถานะที่ไม่ชัดเจนไม่ว่าจะเป็นรุ่นแรกหรือยกเว้นรุ่นแรกจอสี่เหลี่ยมที่ได้รับการยืนยันจากทางแน่นอนแล้วว่าจะไม่ได้รับอัพเดตดังกล่าวนี้ส่วนอุปกรณ์ที่ได้รับการยืนยันว่าจะได้รับอัพเดตแน่นอนมีทั้งรุ่นที่สองสองรุ่นนี้มีและครับที่มาผ่าน
Google IO Google Android Wear Android Wear Google Reddit remains unclear Sony SmartWatch Moto Samsung Gear Live LG G Watch LG Huawei Watch LG G Watch Urbane Developer Preview TAG Heuer Carrera Connected Reddit 